各位呢兩日蒲頭支持中國嘅巴打入嚟

好行唔送

負皮做乜呢？又要幫中共，又要上連登，依家俾個香討你哋任意吹奏中國呀！

推